中移動sales入一入

而家用緊限速plan,
想升級去4g,
有冇咩plan可以介紹下

Tg: Cal2016

同問